如果每個人都唔驚失民心 咁好可能就唔會失民心

我哋嘅力量越來越大，每個人都肯瞓身去做之下，失唔失民心，某程度上只係一個Self-fulfilling Prophecy。既然有200萬人其實同衝立法會嘅人有同一訴求，即係起碼佢哋係可以理解佢哋咁做係為咗乜，要解釋嘅就係佢哋到底係抱持咩諗法至會升級，班後生唔係唔識諗而係覺得值得一搏。只要可以拉攏到呢二百萬人，唔好話要佢哋發聲支持，只要做到佢哋喺傾起件事嘅時候表示同情，將責任聚焦喺政府身上，其實根本已經足夠制造一個民意基礎，令場運動可以繼續。但點樣做到？

除咗連登一早講過嘅方法，包括Phone-in、睇文調整論述、Share文（強推五十後致港人書）之外，唔好唔記得自己都係計一個人！喺日常生活、有和理非嘅網絡入面把握機會同人多啲溝通同表態，當人數多到一個位，持唔同立場嘅人往往都會軟化，甚至可以接納新立場。而如果有200萬人對呢件事表示理解，唔使支持，理解已經夠，已經足夠壓倒深藍！

所以大家唔好猶豫，用盡一切可以發聲嘅機會，網戰當然係益者三友，實戰嘅三言兩語，唔放過亂講嘢嘅廢老，都足以宣示民意！噚晚喺火車屌咗兩個睇住電視話應該開真槍嘅拖喼大媽兩句，佢梗係回嘴啦，點知成半車人聽完都即刻加入幫口，屌到其中一個即刻縮咗！雖然唔覺得屌人係理想方式（雖然話要開槍真係忍唔到），但大家唔好睇小自己！所以請唔好再單單以擔心失民心而抹殺行動本身值唔值得做嘅考慮，每個人都唔擔心勇武會失民心，盡力打民意戰，咁件行動本身就好可能對民意嘅影響好細！民意是一個個人煉成的！